覺唔覺得C朗haters好可憐？

唔覺

自己講自己笑.jpg

55

ching ho ball